呢到有無人食過大陸妹共匪餅?

油唔油膩?